鄭松泰：黃圈真亂。鄭錦滿：一名在港騙財騙色的神棍已潛逃至英國，未知會否乘機申請政治庇護，或繼續在香港人圈子搵食。

鄭松泰：
黃圈真亂

鄭錦滿：
早前協助處理有關＃性交轉運求助個案時，得悉一名在港騙財騙色的神棍，已經潛逃至英國保平安，未知該人會否乘機申請#政治庇護，或繼續在香港人圈子搵食。
身處英國的各位，請務必格外小心，帶眼識人。

不分化，不割蓆😅😅
可能手足有啲咩難言之隱姐😅😅😅😅

點解關黃圈事？

熱青城自己quote自己source
on9

2020 熱狗揾唔到食

果隻柒頭就算鳩數啦

熱狗真煩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

pr狗繼續浪費ac